窗邊漏水點搞好？

咁樣算唔算漏水？
想用多樂士髹油服務
好唔好？係咪比出面油漆師傅貴？
會唔會同你搭棚油防水油？

鏟開出面果幾浸，睇下石屎乾定濕先

搵幾個師傅報價先，報完價再上黎問，你好彩啦，黎緊都係得番一兩次打風落雨，大把時間去格價執漏

如果係外牆滲入黎, 你油咩油都無用